畫手歌者 一系列心思極恐漫畫 （有解說）

轉發既 無聊大家一齊玩下

隔離po咪已經討論完

解說呢

同一個故事? Link?

等大家討論下先
咁快解無癮

乜盲山真係咁少人知咩

條女比呢家人捉走左 圖1門上左鎖
圖2垃圾桶有個似電話嘅野
圖3佢話大左肚 但圖1有條黎底褲
圖4燒佢老母?

個女仔俾人困住係一間上鎖嘅屋，部iphone斷左兩截，浸住係個水桶
被逼同一個傷殘人士生小朋友（拐杖）（食酸野）

係咪窮人咪生仔 + 唔好養老豆老母?

睇完個心好沉重

唔係

個老公下半身係癱既，扑唔到野但係佢有左
可能佢老豆強姦左佢 佢嬲得滯燒死晒佢地

樓主理解

圖一

個女人一開始係度洗衫 門係鎖住既 姐係代表佢係唔情願地被困住係間屋。門口的牆皮脫落，個女人應該掙扎過不少次，嘗試開門開到把牆皮都脫落。

盤入面 粉紅色底褲有血，證明條女當時月經系正常，無大肚；右下角灰色頭既系老爺 講左句「這姑娘真俊啊」，應該系對條女起左色心

心思極恐
細思極恐

死撚返去大陸啦大陸仔, 好撚噁心既中文

唔鍾意睇你咪走囉

咁點解你喺香港地方講野唔可以執返正啲中文自走出黎柒？

如果係比人捉走點會仲笑笑口
仲要叫呀婆做媽

做戲
等佢地放低戒心

個人理解:
條女被人拐走, 被迫嫁比個跛既村夫. 圖1 道門上鎖 防止條女逃走

圖2 垃圾桶部 Iphone 係條女被拐前身上既財物, 窮鄉僻壤點會有Iphone ? 証明條女本身係城市人. 村夫一家打壞部電話防止條女報警求救

圖3 條女終於被因姦成孕, 村夫一家因而減低咗介心.

圖 4 , 5 條女報仇, 襯深夜淋油要燒死村夫一家.

拐賣女人係支那常有發生 , 上面條link 有講

圖1 仲有染血既底褲

系你老爺